唔好再講「返大陸」啦，同你有親咩

轉「返」做：
「去」/「上」/「到」/「飛」/「落」

「北上」
「GO TO CHINA」

「去中國」
「上去中國」
「上去深圳 上去北京」
「飛中國」
「飛去深圳 飛去北京」

「去地獄鬼國」
「落地獄鬼國」

去中國
去支那

On9先會返去

艇仔邊上面乜野字? 唔使講明啦掛?

一直周圍同人講呢樣嘢 叫人改口

終於見到有人都係咁諗

迚=洗頭艇+中国=被送中

大家要戒走含有「回去」「歸家」意義既「返」字

暫時「北上」最好
夠簡潔

支持 要整走 d 暗式洗腦詞

咪再嗌警「嫂」啦
你當警察係兄長？

幾年前已經講緊「去」「中國」

去 結界

地獄鬼國

go to hell

講開去中國
北上都好少講,廢事好似同人好熟咁

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

見到有人用嫂就
嫂你老母

同人講[返大陸]係表示講話對象同大陸有親

來自品蔥:告香港同胞的話，堅持和理非到10月1日真的好重要

8.31和理非要突破心理關口，最低入場券，每人都要戴護眼罩

我從來都只會話去中國，過深圳
只有香港，我先話返香港

「上」都唔好講，因為有「佢在上，你在下」嘅雙關意思。統一用最中性嘅「去」。

你啱

國歌/國旗/黨旗都應該要區分
又唔入咗籍入咗共產黨